// J'ai oublié de hasher les mot de pass car j'ai terminé les missions avant de voir les critères sur teams
// et dans le site frebourg c'est pas noté cette consigne pour ça je réctifié la modification dans ce fichier txt
// tel que tout les lignes ou j'ai défini le password $mdp avec la method post dans les missions précedents devient suivi par suite:

$hashed_password = password_hash($mdp, PASSWORD_DEFAULT);